---
aid: 9025
zid: 569762
title: "新章是在作死啊……"
author: cicsy
date: 2014-11-14 13:37:27+07:00
lastmod: 2014-11-16 17:16:00+07:00
---

cicsy 于 2014-11-14 13:37:27 发表了：

下一步应该来个黑色幽默，让

辛无最

担任妇女与儿童权益保护部长。

---

de9000 于 2014-11-14 14:53:33 发表了：

那这个吃相就太难看了，而且难看到连自己大部分人都恶心了地步。

其实登几篇这家伙的文章，再把他调到图书管和程元老共一个办公室就可以了

---

netmousexhxh 于 2014-11-14 15:33:45 发表了：

> de9000 发表于 2014-11-14 14:53
>
> 那这个吃相就太难看了，而且难看到连自己大部分人都恶心了地步。
>
> 其实登几篇这家伙的文章，再把他调到图 ...

这主意不错。

目前这一大段都是同人原文，且看下文如何。

---

icc120 于 2014-11-14 16:51:45 发表了：

> netmousexhxh 发表于 2014-11-14 07:33
>
> 这主意不错。
>
> 目前这一大段都是同人原文，且看下文如何。

这个同人在哪里?伸手党,实在是想搜索不知道用啥关键字好....

---

want00096335 于 2014-11-14 18:16:30 发表了：

程 4V 自以为自己做的很好，其实是被好几个人在“温柔的注视”着吧

---

Sinno 于 2014-11-14 18:57:40 发表了：

其实我更想去临高紫明楼做培训

---

netmousexhxh 于 2014-11-14 22:56:05 发表了：

> icc120 发表于 2014-11-14 16:51
>
> 这个同人在哪里?伸手党,实在是想搜索不知道用啥关键字好....

就在本版啊,应该也就是近期的

---

cicsy 于 2014-11-15 00:21:09 发表了：

_本帖最后由 cicsy 于 2014-11-15 00:28 编辑_

> de9000 发表于 2014-11-14 14:53
>
> 那这个吃相就太难看了，而且难看到连自己大部分人都恶心了地步。
>
> 其实登几篇这家伙的文章，再把他调到图 ...

有什么难看的？

知道他身份和经历的恐怕不超过十个人，其中绝大多数要么偷着乐要么用权力喂饱就是了。慕敏麻烦点把她调到台湾或者济州视察工作然后通过，回来还能翻了天不？她也不想想明家是如何如履薄冰的。

针对元老使用这种突破两个时空道德底线——哪怕明朝搞这种虐待下人的都是被鄙夷——的人，给任何人发现了都吃不了好果子。老熊作为搞政治保卫工作的可以把自己洗得很干净甚至用秘密材料反手一耙，子山同志就等着被弹劾吧。还不如做绝一点绝了后患，最好能剥夺所有女性元老的政治权力，然后把糖发给小白狼、柳正这些人。

---

de9000 于 2014-11-15 00:48:55 发表了：

> cicsy 发表于 2014-11-15 00:21
>
> 有什么难看的？
>
> 知道他身份和经历的恐怕不超过十个人，其中绝大多数要么偷着乐要么用权力喂饱就是了。慕 ...

那就是真的要翻天，你这是在算计元老啊，在收买元老，在加害元老啊！谁来操作，谁就才真成元老院之敌了

---

xiaoweisan 于 2014-11-15 06:47:37 发表了：

> cicsy 发表于 2014-11-15 00:21
>
> 有什么难看的？
>
> 知道他身份和经历的恐怕不超过十个人，其中绝大多数要么偷着乐要么用权力喂饱就是了。慕 ...

这事跟小白狼、柳正有关系吗？特别是柳正，一来不像小白狼那么偏激，二来他是带老婆穿越的，恐怕不会赞成废掉女元老的政治权利，自己家多一票总是好的。

---

cicsy 于 2014-11-15 07:15:47 发表了：

> de9000 发表于 2014-11-15 00:48
>
> 那就是真的要翻天，你这是在算计元老啊，在收买元老，在加害元老啊！谁来操作，谁就才真成元老院之敌了

如果保证女性元老的政治权力，这事情只要暴露出来萧子山就失去了所有女性元老和相当一部分男性元老的任何程度的支持，政治上就已经完蛋了。

宜将剩勇追穷寇，不可沽名学霸王。

---

Sinno 于 2014-11-15 07:56:01 发表了：

你们都想歪了。。。。

---

knifers 于 2014-11-15 10:59:36 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-15 07:56
>
> 你们都想歪了。。。。

不会只是让乃继续宣扬男主女仆论，引起争论的漩涡，把之前女仆事件盖过去这种弱鸡手段吧。。

---

Sinno 于 2014-11-15 11:19:50 发表了：

> knifers 发表于 2014-11-15 10:59
>
> 不会只是让乃继续宣扬男主女仆论，引起争论的漩涡，把之前女仆事件盖过去这种弱鸡手段吧。。

不能剧透不能剧透不能剧透啊

---

工兵 于 2014-11-15 11:56:14 发表了：

这个辛无罪是打算去对付孙尚香的吗？那也是很危险的 一群有权利的元老处心积虑的去侵犯另外一个元老的财产 而且放出去的这个人以前是怂恿一批人去强奸妇女的。肖子山吃饱了撑的 他完全忘记当年 占着这个办公室主任位置的目的了

---

adol 于 2014-11-15 12:09:41 发表了：

其实，这种聪明人当初怎么会卷入到无谋的袭击大洋马活动中才是奇怪的事啊，精英可往往都是有极强自制力的。这位虽然说是渣男，但应该算是头脑派吧。

---

OS0 于 2014-11-15 12:36:48 发表了：

> de9000 发表于 2014-11-15 00:48
>
> 那就是真的要翻天，你这是在算计元老啊，在收买元老，在加害元老啊！谁来操作，谁就才真成元老院之敌了

别让外人知道就行了，想当初医疗口弄死穿越众不也屁事没有

---

knifers 于 2014-11-15 12:37:37 发表了：

> adol 发表于 2014-11-15 12:09
>
> 其实，这种聪明人当初怎么会卷入到无谋的袭击大洋马活动中才是奇怪的事啊，精英可往往都是有极强自制力的。 ...

这就是传说中的剧情杀。。

---

cicsy 于 2014-11-15 14:06:21 发表了：

> xiaoweisan 发表于 2014-11-15 06:47
>
> 这事跟小白狼、柳正有关系吗？特别是柳正，一来不像小白狼那么偏激，二来他是带老婆穿越的，恐怕不会赞成 ...

政治运动来了，他这种偏极端的人会知道如何选边站的。我不觉得他是那种宁可受审查甚至上电椅也要保住自己老婆票的。

---

南海 于 2014-11-15 21:31:18 发表了：

元老权利不应性别，能力，年龄，立场，肤色等任何情况被剥夺。这是元老院的根基

---

Sinno 于 2014-11-15 22:28:29 发表了：

> 南海 发表于 2014-11-15 21:31
>
> 元老权利不应性别，能力，年龄，立场，肤色等任何情况被剥夺。这是元老院的根基

南海大人，我想着下一章去您那边晃悠晃悠，您可得把初晴啊，李荃啊藏好呀

---

cicsy 于 2014-11-16 02:30:33 发表了：

> 南海 发表于 2014-11-15 21:31
>
> 元老权利不应性别，能力，年龄，立场，肤色等任何情况被剥夺。这是元老院的根基

所谓“人民委员”，代表的是作为人民的元老。把女性元老、普世派元老、自由派元老等等通过一次又一次的会议扩大会议临时会议反正不是全体会议关进牛棚打成反革命就是了。

---

Sinno 于 2014-11-16 09:37:35 发表了：

新章这是把我往火坑里推啊。。。整个一个汉尼拔

---

工兵 于 2014-11-16 10:25:15 发表了：

我就觉着这章和以前明家老妈威胁文特斯一样都是拉低了掌权者的智商啊 今天有人推荐我一个人 结果这个人一上来牛逼哄哄的表示我知道你很多秘密， 我还放心解放他用他对付区区一个搞笑宫斗女？ 我第一反应是我先搞死你吧

---

adol 于 2014-11-16 10:33:39 发表了：

> 工兵 发表于 2014-11-16 10:25
>
> 我就觉着这章和以前明家老妈威胁文特斯一样都是拉低了掌权者的智商啊 今天有人推荐我一个人 结果这个人一上 ...

+1，兔子急了还咬人哪，新时空里面，旧时空那一套精英做派，其实已经不够合时宜了，辛这种精英，要不是为了避祸，参加穿越就是以己之短搏人之长。

---

cicsy 于 2014-11-16 12:18:59 发表了：

好了，我觉得这回栽得最浅的可能是程女士。

---

Sinno 于 2014-11-16 13:05:56 发表了：

> cicsy 发表于 2014-11-16 12:18
>
> 好了，我觉得这回栽得最浅的可能是程女士。

我感觉我要粗大事了

---

麻友友的老公 于 2014-11-16 13:50:10 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-16 13:05
>
> 我感觉我要粗大事了

她想破坏的体制事实上提供了对她最大的保护，而且体制要想好好的运行下去还必须得这么做

---

tgwtgw 于 2014-11-16 15:06:39 发表了：

> Sinno 发表于 2014-11-16 13:05
>
> 我感觉我要粗大事了

老兄你这把作死做太大了估计要和台湾程同归于尽

---

cicsy 于 2014-11-16 15:22:42 发表了：

> 麻友友的老公 发表于 2014-11-16 13:50
>
> 她想破坏的体制事实上提供了对她最大的保护，而且体制要想好好的运行下去还必须得这么做

差远了。

程所希望做的，是从体制中分一杯羹，说白了蛋糕做大了有人要分蛋糕了。

萧现在在做的，是把笼子里的老鼠放出来咬程的手——至于他的手和蛋糕会不会被咬一口，就很有趣了。

---

Sinno 于 2014-11-16 17:16:38 发表了：

> cicsy 发表于 2014-11-16 15:22
>
> 差远了。
>
> 程所希望做的，是从体制中分一杯羹，说白了蛋糕做大了有人要分蛋糕了。
>
> 萧现在在做的，是把笼 ...

看新一章无罪桑为了不去找第二个虫洞，已经确定妥协一部分了，在小子山画的圈圈里玩耍

---
